9995榮昌生物圍爐區

有無人都入左9995，前排升得好勁
一入就連跌左5日

堅信比謊言更加係真你嘅敵人

我係ipo 揸到而家

me too
佢間中升到最高點就會回
見怪不怪